[I/A]Pokemon Masters (40)| 寵物小精靈 ★ Serena與火狐的華麗催眠表演★

[iOS/An] Pokémon Masters (40)| 寵物小精靈

遊戲官網:

遊戲PV

iOS :
AN :

-對戰莊園/潛能等資訊
-新入坑/回鍋攻略及首抽
為方便排版 上述資訊已搬至以下專屬網站

初代三主蛋三揀一 大家對邊隻有愛就揀啦

最新更新已將所有item上限變為99999

勳章系統已上線

孵蛋drop rate

7月活動

故事活動 (莎莉娜的點心派對)
推出日期:6月30日至7月21日

莎莉娜&火狐抽池 (5星tech) 火系 弱地
常駐 配有星盤

推出日期:6月30日至7月21日

火屬性培育活動
獎品:1粒4星Strike糖&1粒3星tech糖
推出日期:6月30日至7月21日

BV莊園 第十期
Final Boss 穿着熊
推出日期:6月30日至7月15日

鬥子&二師兄+阿響&火球鼠up抽池活動 (暖暖豬出星盤)
推出日期:7月3日至7月21日

對戰神獸(第二輪)-勾帕路翁 弱火

大獎:1張4星潛力卷&2張5星潛力卷
推出日期:7月7日至7月21日

特別活動(Double Trouble)

玩家完成活動會獲得武藏&阿柏怪
(3星 毒系 弱地 暫冇星盤)
活動將出現武藏/小次郎/喵喵怪以及色違雪拉比

推出日期:7月9日至7月23日

毒屬性培育活動(叉字蝠出星盤)
大獎:1粒4星tech糖&1粒3星tech糖
推出日期:7月10日至7月24日

布爾美麗&焰后蜥+小薊&飯匙蛇up抽池活動
小薊&飯匙蛇(4星 毒系 弱超能力 暫冇星盤)
推出日期:7月10日至7月24日

單人活動(松葉的秘密鬼系培訓)
大獎:3張3星潛力卷/4張4星潛力卷/2張5星潛力卷
推出日期:7月15日至7月28日

松葉&隨風球抽池 (5星strike) 鬼系 弱電
常駐 配有星盤
推出日期:7月15日至7月28日

BV莊園 第十一期
Final Boss 穿着熊
推出日期:7月15日至7月29日

梅麗莎&夢妖魔+芙蓉&夜巨人up抽池活動
推出日期:7月18日至7月28日

蟲系孵蛋活動
推出日期:7月20日至8月3日

古茲馬&具甲武者up抽池活動
推出日期:7月20日至8月3日

常用網站

砌星盤

參考圖

模擬器+參考圖

攻略

日本官方Twitter

官方Twitter

Datamine Leak Twitter

掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control

設定方法：

小技巧 (credit to 好難捉摸巴)
佢一個gesture有5下同10秒
如果你1秒按5下
你按1下=charge 1秒
如果你2秒按1下，10秒先5下，個gesture會記你10秒
你按1下=charge 10秒

An 下載app (AutoClicker)

設定方法:

歡迎大家參觀寒舍
有咩不足 可以隨便提出 我盡量改善

留名

LM

想要火狐
過關又快d

三叔巴打好過份 欺0非洲人

蛋孵既喇叭芽都夠做

都未last day仲有希望
再唔係遲d歪中

因為老噴

諗緊自選上拍5定拎卷

上拍5啦 之後抽中可以拎券

但係可以一隻眠三隻wo
禁少d 動作
打平時修練都可以快d
配埋信使鳥

我本身諗住自選隻黑狗上拍3 點知抽嗰下中埋所以揀咗拎夜狗(本身冇中) 見咁好彩去1抽火狐果然又係出3星

咁當然有火狐最好

之前嗰個同人作品帶畀我無盡嘅暇想

2110

換咗木守宮
大比鳥一早拍5

屌今日3次大修都冇蛋趺

10點果轉場場出
總共4粒

留名
放置cheat蛋等arena出，然後半日打爆

等巴打挑戰2隻通關

好似話抗性會上升
但如果唔會升到免疫的話
真係可能一隻火狐控得住佢
反正只要瞓到，瞓半秒都可以斷技

巴打快啲打鐵趁熱黎個十抽先

feel到黎緊幾日無蛋出

應該唔會咁快出imprevious
咁樣又會有人del game

黎緊神獸活動mission得300石，好震驚

有一抽你抽仲唔感恩

真係痴線

除左300石仲有咩先

2000m晶+4個章
冇了 datamine剩係講左呢啲
仲有每part通關有100石

等聽日出埋八戒盤就開始打villa
試下9隻火系一日清villa好似會太易

2000m晶好少
派咁少石所以又出多個優惠cap水

火系天王OFF巴

我聽日都稍微點下黎玩
等Off巴完食食評

火狐成日訓唔到人

300石換隻大比鳥5/5抵！

刷唔到trouble maker就點石盤右下入場必中

唔知wow左未
細胞同莎莉娜活動都有一張回數券換

碌到下面先見到

入場果個點左

官twitter認證，火箭兵團活動同雪拉比相關

有冇霸王花拍3石盤參考下

幾時出埋小次郎

唔急好奇雪拉比點配多啲

雙子可以整招全場passive無效

Galar個隻先係

應該都不能獲得架啦

一日3抽

咁o唔ok

正
火球鼠 暖暖豬

要人課金每日3抽 不如等下個pool

係都等電鬼同富迪pool

咁都唔出埋火暴獸盤營運縮骨到

原版都有

想問下有玩雨翅蛾既巴打們
潛能洗出招後加防定擊中要害無效好？

GF一次過送禮勤比埋舊個隻

做坦就一定係vigilance最好, 不過我嗰隻冇心刷所以fasttrack2就算

火球鼠未5/5，每日3抽照跟

有了

公平咩

出嗰日到今日 無間斷keep住孵3金
仲未有

same

可能係對cheater嘅懲罰機制
咁多日差唔多夠本傳孵一隊閃

其實隻野冇用 真係開圖鑑

知，純粹儲吓
唔係都無嘢玩

大吾pool日抽出5星

屌出酷豹畀我

屌，我又係
連續兩日，尋日豹加班馬，今日又中豹
最慘次次都發光比假希望

一日抽3次應該要所有pool都有份啦

琴晚用課金石拍3火豬 今日日抽出多隻

見冇人分享自殺豬分享下
極限輸出流
實測自殺都唔夠老噴大力
自殺撞2000都係扣幾十血

巴打可以等OFF巴出個自損攞buff拍技流食評
你呢個玩法我早幾日都有提議過
但係自損流派唔到上場
你打人4000都冇左100血
打唔到難既關卡

自損流唔係要黎打對戰莊園
呢隻野你點極都打唔到對戰莊園
不如有咁大力得咁大力打傳說對戰

大家記得每日打培育最高難度拎超級卷換糖
頭5場要用番相關既屬性

咪撞死自己咪哂左一隊囉
難既關卡咪講緊呢啲囉
隻boss成十萬血 你撞佢三分之一你都就死啦

From Reddit

咁點2000先扣60 本身隻野800幾血 仲有兩支水
你撞到死果時我諗你左右兩隻坦都差唔多收皮
隻野個設計本身就係廢又冇加速拍回
玩拍技流半個世紀先開到技
不如玩自殺快手快腳打

啱啱開波，已經想換走火暴獸

繼續雪

5星黎計佢都算最撚廢
群傷殘血車落去都唔夠老噴痛
單體唔講佢宿敵隻鳳凰
連免費既烈焰猴都勁過佢

儲緊氣等出星盤

你要求快既就好用火豬啦
我覺得自殺流冇乜建設性姐
上左buff做二號位
副打手 加有得補血 安分守己算

等睇OFF巴個拍技流打幾多
自殘流都係行唔通

加buff拍技流係得咁點 但一個+25都點唔到

放棄左下 點滿左上啲拍技格

冇晶 剩係點左呢幾格
滿buff 打bv 15隻布魯皇2000傷

玩加buff不如點個回血
本身隻豬已經係冇防加完都唔會有幾坦

打破壞隊4測試拍招威力

啱啱打完第20層，cap咗第3次sync move

其實都算好用，不過當然好大部份理由係因為兩隻隊友都勁最大缺陷真係potion mpr得2, 個refresh完全靠唔住

最初感覺係控血有啲煩，慢慢就慣，不過打咁多層咁多次都淨係最後大技收尾先用佢出，因為隻嘢真係太慢，冇rejuvenate嘅話中間就會唔夠氣

可以預計到呢隊玩arena會好打得，但未算係未升盤不可

升完盤打總力戰都係3隻打唔晒/緊緊過

隻火豬我拍5都係拎黎當伊貝咁用幫手補下血咁

同意玩得過 但唔係必升

連續兩日冇蛋是否弱智

終於打剩最後3關聽日再繼續挑戰火系villa
後悔帶咗隻freerider

做咩偷雞用黑魯加

唔知點滿盤會唔會坦啲
我點左一半，拎火豬去做坦克炮真係搞唔掂
一下擊中要害+能量球就byebye
但大技轟落去接近一下一隻係幾爽

好難捉摸巴有冇中招

無留意
不過反正無出過閃牛
其他野味消失咪消失囉

咁咪蝕左啲券

大家今次兩粒4星糖留定餵

反正夠換今個月
不過 好似真係唔見過蛋
叫佢check吓都好
可能咁就孵返隻閃牛

有3粒4星糖唔知餵咩好
無藍餅餵刺龍王啊

坦多數講緊雙防過200
隻豬本身雙防唔夠100, 點完盤加幾十都仲同坦有好大距離吧

我之前餵左兩粒比刺龍王上拍3因爲好彩刷到特攻下降無效

眾所周知黑狗係火系

五大訴求，缺一不可

官方畫到Serena咁柒

應該係之前個畫畫比賽啲落選嘅人
俾呢啲twitter圖job佢 當安慰獎

我覺得畫得唔錯

想賣ac 有興趣

賣ac要有potential&move level先夠說服力喎

大比鳥 細胞 冰鬼level 4
老噴 火豬 level 3
大吾 蜥蜴王 黑狗level 2
Garchomp level 1
仲有30000 石
想知咩 歡迎隨便問

日抽大吾有彩光 好期待
見到阿羅拉背景以為終於抽中Kukui 心惗都好過冇
.
.
.
布爾美麗拍二

我今日中酷豹 好彩本身拍5 變成券

而家火豬從毒瘤中除名 酷豹可以頂上

你地巨金 石盤點揀？

官方拍條片同人講訓隻羊

開拍回血 鐵頭威力 鐵頭畏縮機率增加 鐵頭回血

app store 精選

輕鬆上手？

平時頭200不入 今日上咗五十幾名

依家升到27

有冇武藏同飯匙蛇技能睇睇

飯匙蛇技能同被動都唔錯，可惜數值低
武藏同木棉球就應該都係擺雪櫃
BTW佢data既日期好似錯

終於有閃牛

巴打唔點回力量強化回復？

冇點呀 打手我通常都唔點回復訓練師技能
如果要挑戰一日通關莊園個啲先會點
平時冇咩需要點

閃牛有咩咁特別

純粹儲，蛋孵出黎嗰啲全部都唔係必須

火狐潛能，係咪異常狀態命中率提升1最好？
另外星盤係咪跟下面咁配？

20場大修0蛋
我玩緊第二隻game?

我都連續兩日大修冇蛋了
好彩今晚有趺

今日5個大修跌4粒 好過上星期

用順咗基本上你唔會殘血
所以殘血升迴避唔會成日用到
同理，登場降命中其實都唔會好有用
我就一定會行漩渦mgr

有多energy睇點數揀漩渦威力/bind威力上升/眠威力上升
我用落 眠咗綁咗 漩渦都上到700，過熱補刀穩過千
2號位呢個火力我就幾滿意嘅

今日出咗去半日
掛咗勁耐都無蛋
搞到出現咗空檔
好彩大修有跌

得3粒

接近點滿核彈流火豬個盤
普通bv關都仲可以做到主坦，一到長關車輪戰就唔得了 一定要搵另一隻坦
暫時實測始終係風露最岩佢，有防速buff，可以快速幫豬上到+6攻、速，仲可以做埋坦
火豬大技力度係好誇張，但1技太弱而3技反傷太痛（完全唔點減反傷的話），所以只可以依靠大技輸出變相每一下打完出去都需要時間暖機
而且高hp低雙防既火豬好容易被全體技打殘，所以要控血控得好好，同風露咁岩可以傷藥聯防。
3號位可以考慮娜姿/火狐加強生存機會，後期仲可以得閒用3氣技打下輸出
總結：大技打出去係好撚爽，但係控血/控場要操作得好，如果已經點滿大師兄/唔介意用老噴打既話 我就唔建議將啲晶投資落隻豬到了

我衝塔中後期幾乎每場都換盤最重要都係控好血

一部分關點D measures唔點potion mpr亦都唔會用回血, 點數轉去開speedy entry, 起始+2速勁有用, 而我餅技係mad strength所以唔用mp就自給自足輸出buff, 每場第一下大技都已經勁大力, 重點係前一關要控好血等呢關食一招就爆到D measures同fa4, 但咁玩就做唔到坦

一部分關玩純坦+potion強化, 比上一個玩法硬得多, 耐久接近5星夢但冇迴避buff, 多數係前一關控血衰咗先用, 可以幫全世界回滿血

有時想要全方位功能就會改第一個玩法, 將一格sync+25轉落去potion mpr, 打之前先SL potion refresh再繼續玩sync nuke

不過無論點玩都一定要點Flame Charge mgr, 隻嘢龜速係最大障礙, 玩得熟會發現fa4好方便, 每關都自動添飲添唔夠又可以自己再加

補充下我玩法唔係只靠豬輸出, 係一直同時有兩隻攻手在場, 確保唔過度依賴大技, 建議配mega類主攻手例如 噴/黑狗/艾朵/路卡, 可以彌補mega手嘅大技缺憾

仲以為回復技能係必點

其實盤好彈性既
可以不停改
同埋睇你玩法囉
我好少re 打得唔好就算 加上啲運麻麻
所以我冇點回技
你可以諗下你係邊類型玩家
同埋招技既重要性
如果要簡 要點都點四技回復 可以加防加根性

咁咪自帶得+4攻擊
好似連攻擊上升拍組都用唔盡
硬係覺得晒左咁

清晒5關大修得2粒蛋

大吾終於拍3
星盤點爆鐵頭+開技回血？

純坦意思係完全唔點大技輸出？

係 無crit buff就算開inertia都唔會特別大力
堆防仲實際

一陣試下
我琴日用呢個盤 好易比人唔小心打死

都正常，你呢度防值加埋連100都未夠
只要點一格def+20就相當於增加20%以上嘅物理耐久，會差好遠
如果你用隊友放crit buff可以試吓s型點法

攻守輔兼備

我岩岩先發現佢物防+20得一格但特防有兩格

唔點Master healer好似好到喉唔到肺咁

可惜villa嘅物防需求大啲啲
如果回血需求大嘅可以微調，cut大技威力同headstrong換mh2

日抽serena拍2

真係想點既咪點少一兩個鐵頭囉
我唔太鍾意機率野
一場+6一場+4
我驚我強逼症係咁re 玩到場場+6
到時隻遊戲就係不斷重開多過入場玩
巴打們自由選擇啦 大家都可以有自己既點法既

根據捱射巴嘅就 畏縮+回血必點 然後自行選擇點回技定鐵頭威力

點爆鐵頭大力d定攻擊+6大力d？

一定+6大力啲
不過唔係次次都refresh到+6囉
所以咪話睇你玩法囉
我唔太鍾意r
費是要re到+6先玩
所以我揀鐵頭算

屌一樣！

鐵頭流

好耐無試過日抽出到新角
對上一次已經係史特龍電蜥

巨金缺1隻物攻版富迪

🍇🍇🍇

巨金連拍2都上唔到 唔存在缺隊友嘅問題

拍3前隊友係信用卡

但係我得非洲人同日本人做我隊友

真 不過配拍3富迪好勁 開牆加速 仲可以幫手上要害
其實係完美拍檔

下期如果係富迪+電鬼自選池，應該拍3電鬼定上拍2富迪好

有多少期待夜巨人點救

我會揀富迪

首先只會pickup唔會自選
得啲古早味5星先會擺落自選pool

古早味

睇嚟冇人期待電馬點救

火豬救得幾起 大約都係電馬救成點啦

睇數值其實電馬有盤可以仲勁過火豬 不過連我都放棄對佢0期待就算把啦

上次解包好似有3個自選

5★-Select Special Scout
推出日期:7月9日至7月24日
第3個banner

電馬唔使救已經係每日用一次

焗住用咋 用佢死得快又唔夠痛

希望有平3000付費石比唔起

電馬好似只可以行輸出 比3個減反傷5+自回量增加都應該玩到既，加多個速度升幅招式威力
咦 咁似講緊火豬既

無富迪得拍1電鬼希望平d可以自選

1500石以下十抽+自選我應該會課
巴打想要娜姿定電鬼拍2?

我應該拎左娜姿先當儲下圖鑑

兩隻都有 但電鬼得拍1
平的話想拍3娜姿

巴打你一定係揀娜姿 有得拍3的話

我全都要！

我都想 睇黎又要課金

係 對電鬼冇愛亦都冇晶投資

冇愛，但都要投資，因為太撚坦

屌啲潛能餅洗老噴就狂出異常狀態

洗火狐就狂出要害

呢個月啲pool全部都吞石怪物嚟

比火豬吞曬啲晶

今個月最後一隻新角係氣球

又吞石又吞晶

仲要今個月勁少石派
聽日又要做Bingo

慘在又少石拎又抽唔到想要嘅角

除非夜巨人加到速啦
如果唔係都係用富迪好啲
我寧願富迪加速加要害 日狼/貓老大減防仲好過

我啱啱試左
配日狗 -6防 +4攻 拍技打5950
配巨人 +6攻 拍技打4097
Btw試巨人既時候直情唔夠氣出技

補充
+4攻 拍技打3126

有拍2真係好

拍1真係上唔到場

想佢救班吉拉多d 話哂都準神 又係美極

如果係自選 揀拍三閃避之鬼定拍一富迪好

你唔講我差啲唔記得咗佢

我會揀拍一富迪開圖鑑
始終富迪拍一已經好尾機

想佢救大岩蛇

如果係自選 揀拍一閃避之鬼定拍一富迪好

同你一樣

希望個盤有得放沙同有aggravation

有的話應該都係好似鳳王咁大技放沙暴

未必差WO
無記錯班係咪有岩崩
沙隊雙控SUP1隻竹蘭

沙暴有refresh唔太需要多一隻沙暴入隊
如果玩flinch又變左tech向
不過話時話岩封+岩崩呢個組合根本就係tech角技要玩tech點解唔用同樣技能數值更高既冰雪龍

會唔會真係自選咁好
係嘅話一定富迪

收到一萬可以重課了

間唔中都有課啲
覺得隻驚其實無乜好課

所以可能因為咁
又搞體力制，又出每日三抽有償

每日三抽應該要個個池都有啦
隻game課金真係好貴

閃光牛出左第二隻

1訓醒出左第1隻
係咪2隻1定係1樣

咁樣

得3技attacker牛有色違

所有detail一樣？
我個隻無威嚇

應該一樣
sup牛 tech牛先有登場全降攻
有幾多格技只係嗰款本身set好嗰3個被動順次序開幾多個俾你

D蛋孵寵好多得1兩條格仔 係咪賣晒佢就得
暫時得一隻tech喇叭芽有3條格仔玩催眠

賣左佢係咪都係1張券

你冇興趣儲的話牛以外賣曬佢都得

其實隻螢光牛都幾核突，我寧願用隻一樣數值嘅普通牛

儲圖鑑呀
利申：未抽到牛

日抽拍4電馬

你就好
我全3星

2vs9 伊貝+艾路雷朵 Villa 30

我抽火豬池 以為會拍4隻豬點知係隻閪馬

忽然有13mb更新

再次想屌柒鳳王有幾撚垃圾
+6特防+4閃避仲可以兩下暴風雪帶走

但好想要

更新完刷唔到多人故事
係咁彈

打咩都彈
未打日培

越嚟越覺得艾朵係幾唔錯
尤其係有雙攻entry可以每場發動2次，保底有+2 crit, 又有m底加速，零消耗就自助齊buff
今次villa慣咗唔使SL refresh, 感覺以後有艾朵打villa會好方便

拍幾先用得過？
同拍3路卡比邊個勁啲

都係拍3先勁呀MA

我冇呢隻雖然唔係話好想要想要左電蜥先

出左? 未見有新關

未 提早俾大家睇姐

好似好難用
雙攻平平 物攻低過蜈蚣，特攻技底傷又低
速度/雙防算合格 但4技個buff會扣雙防

有星盤但係3星
即係又要同其他寵爭3星攻糖升拍技

呢隻冇盤喎

1/5玩到元氣彈但要靠隊友buff
2/5自助元氣彈
3/5自助近戰

sosad睇幅圖左邊有個綠色方格以為有

暫時未知係咩

除左蛋寵隻隻都有6格+5數值比你點

通常13mb會係乜野

上次11mb試過日神復刻

突發烈空座復刻?

超夢夢: hi 又係我

我未突破120係我唔拘

情人節
唔同驚都搞活動，出老婆，互動劇情
dena: 大木博士

七夕
唔出許願星都算，派吓禮物都好掛
dena: 13mb撚狗

轉電話
Pokemon Smile點樣繼承

晒晶落自殘火豬不如用火猴
滿盤一take攪掂左火系villa

Update 06.07 (13mb)

Old login bonus (June) was removed
3 New login bonus for September
*03-09-2020
*10-09-2020
*17-09-2020

Still no VA (English) for Team Rocket

Credit to Absol-utely

September

1週年禮物掛

係咪今日有神獸打

今次應該仲易打

用莎莉娜無腦瞓

冇

用喇叭芽打

呢排發現好多台灣人吹奏大師兄
有冇人有點左大師兄個盤同火豬比較下

無留意
我隻ching都升咗3/5, 上次推塔走火拳路線，
以兩格技嚟講輸出算唔錯，但我覺得豬價值相對大啲，唔依賴mpr而且補位能力強，而ching只可以做副攻手

ching個盤太早出，好多格都唔合理地高cost, 15點sharp entry同12點cs1開完就冇咩做到，想要其他輸出加成就只得pr2一格, 做唔到大量輸出，走其他路線亦都有其他替代品，唔知係咪我睇漏咗有咩特殊玩法呢

早出盤個班真係好慘白海獅都係，啲舊盤同而家啲角色比好保守
見呢排冇新盤好點，想試下大師兄
我見多數行大字爆路線？

神獸活動連Mission都冇

收返 原來係入面

上次都冇，係個關入面拎嘛D獎勵

又係老噴BBQ既時間

好少獎勵

幾時有5星糖

無腦過

試下挑戰唔用老噴
隻野瞓到最後會失眠

比起上次神獸 呢次會唔會太易

有冇邊隻寵降特防

唔識打
有冇攻略

訓到大招都出唔到

點解用噴用3技打得千幾 明明buff哂

隻羊要異常狀態 你先扣得多

冇火狐應該用咩打

耿鬼或者大食花

試咗四次先可以一隊過第二層
第三層隨時re到2046

食咗我咁多石去抽serena 抽唔到都算仲要回得雞碎咁多石畀我 屌你dena

訓燒訓燒訓燒
3隻打完

佢係咪會突然入mode唔食眠 我頭先打打下突然連續唔食眠五六次

我光好撚tank得

今次活動搞到連討論空間都冇
第三關一開頭就訓到佢失眠為止
去到最後失眠個陣就靠束縛傷害幫打
完全係出比抽角玩既
我覺得今次抽角太屈啦
唔用serena難度增加勁多
用耿鬼大食花個啲多過一次唔中都可以re得
隻野除左要訓之外 唔中異常差唔多打唔入

希望下次神獸活動唔好出到咁
如果唔係都幾難玩落去
下下都係抽角佔優超多
咁就變左課金遊戲

一開頭好似係抗性2定唔知零
之後4 6 8 無效咁上

用9隻先打得完
靠頭3隻天鵝 煤炭龜 夢夢 燒傷火花+夢夢debuff

我打第三層 佢一入第二狀態就完全唔食 咁我打撚？

好似照訓

用天鵝加速都好掂 我手殘左一次都過到
好彩回氣夠快

會升抗性然後越嚟越快醒，最後唔會眠
第一條血buff起哂先至用眠
三次內打完頭兩條血
就夠次數眠最後一條血

咁肯定之後都係咁喇

原來係咁
但係佢成日我buff緊就出石系技秒撚咗我天鵝 點搞好

應該係已經訓夠4-5次就會失眠
之後就夠每次行動束縛傷害加火屬硬轟
所以咪話抽角太屈囉
一隻可以上哂兩樣

如果失眠 要再上狀態要麻痺
我手殘左一次訓少左 1 round
最後靠第二隊
用霸王花麻痺加上隊留低既束縛傷害打死左
我諗冇火狐既玩家要運氣好好加唔手殘先贏到

應該係異常抗性2
然後每次眠就眠抗性2 4 6 8
眠8同異常2可以疊成抗眠
如果我手睇錯的話

即係眠4次殺到就1take
再唔係帶隻燒入去2take都有章攞

無睇錯的話*

有冇巴打 cap 圖個巨金石盤應該點砌

我都係用天鵝 所以第一條血唔眠唔啱我地
佢燕返 石刃 再加多下天鵝都收皮
可能巴打用第二隻坦先唔知
我都re左幾次

我用龜
天鵝上咗防都死？我無用天鵝打 但見有巴打過到

手殘最後殘血 save load幾次用鳳凰ko

應該巴打呢個最好 眠完打唔死就煤炭龜

新嗰啲抽角我一隻都冇 我最新嗰隻抽角已經係電蜥

可以用烈焰馬

唔眠既話石刃可以5星上左buff天鵝打三分二
我最後都係負碌束縛傷害贏
利申因為手殘眠唔到食左一下

即係buff起哂就眠+盡快打哂兩行血？
咁好煩喎 佢之後勁快醒 同埋buff起哂都要至少開次拍先打走一條血 到嗰陣其實都差唔多上到眠打6 咁後面好難打得入

我一開頭都烈焰馬 仲快死過天鵝

霸王花？可以自己上6級防
每條血眠完一次可以麻佢
利申 無試過 憑單諗

咁到底係有腦定無腦過

開技又解，入下一條血又解，氣氛改變又解
冇Senera真係頭鳩痛

即係烈焰馬頂 上眠嗰隻 用束縛+晴天buff老噴？

要自我限制先有腦過

有serena+老噴咪無腦

我食哂屎

我係到去就眠
之後上左buff頂佢幾下先
頂到開完拍技 打到天鵝仲有4分3就繼續眠

巴打可以試下上完buff先眠睇下得唔得

咁我不如用老噴晴天隊同佢鬥快

霸王花我最尾用左 不過隻王係束縛死既
佢頂左一下好似未死

我仲拎左儲既幾千石去搏下中唔中，又係全三星，認命

束縛都計異常狀態？

係呀 我手殘就係氣氛改變個下食左一招石刃

我就係用呢個方法 但係我就話其實用呢個方法打走完第一行血佢已經抗眠6 咁我打後就打佢唔入+好快死 所以我就想睇下大家有冇另一個辦法可以keep到抗眠4甚至2落第二行血就可以好打啲

唔撚係掛
咁冇課玩家一定好頭痕
希望白皮豬幫手屌下

屌呢個故事教訓大家 之前D屬性培育活動要升下d 3,4星...

頭兩次眠打沙包咁 好爽喎

我就係佢一解眠就上眠 搞到勁快上到抗眠6甚至8

我第一轉噴 狐 鵝打到佢殘血
之後入霸王花麻左加上一隊留低既束縛傷害
我未打佢自爆死左

上次都有少少啦，出隻巨牙鯊for炎帝

我一開頭都咁諗
但係氣氛改變果下解眠真係防不勝防
隻馬就係咁樣比人打左一下就死左

無
3隻過
re都唔洗re

我叉字蝠毒佢然後送死
天鵝 噴 耿鬼 炸到佢完場過咗

眠完先上buff就救到天鵝但係佢勁快抗性上到頂 buff完先眠我隻天鵝就賣咸鴨蛋 都唔知點好

巴打 好耐冇見你係呢度浦頭

冇咩討論內容就唔留言架啦,呢隻我都係同Fd玩,又冇多人內容 咪每日刷下單機

咁上次用其他隊打都輕鬆過
可以有好多個玩法
今次隻王唔上異常又打唔入
上多幾次又會無效

我覺得今次嚴重過上次好多
上次有冇巨牙鯊都可以輕鬆過
今次有冇火狐差好遠喎
係差太遠先覺得有問題姐

巴打用兩隊啦
眠完buff 之後打到尾
跟手煤炭龜燒傷睇下得唔得

咁不如我夢夢+煤炭龜+野味 磨佢第一行血+debuff 咁樣得唔得？

btw用叉字蝠先容錯率低啲 但其實我覺得天鵝 噴 耿鬼都可以一次打完,同上次炎帝同樣陣容冇咩分別

佢一日唔出rock slide/crit shield
每次Arena都會係老噴無腦過

夢夢我覺得唔太坦到
不過debuff隊值得一試
一係野味第一坦 毒就完死
比空間夢夢上buff
但係你毒左就上唔到燒傷
入埋煤炭龜好似哂左

佢今次重要弱火

其實邊隻眠唔係好大影響啫
狐都係贏個漩渦降特防，耿鬼有速都唔差

咁要好好運氣唔miss先得喎
眠得75命中
唔中二次就比人打死啦

我覺得贏埋加命中喎
用耿鬼既巴打可唔可以分享下眠個機率問題大唔大？

利申 如果係我諗太多屌輕力啲 我冇用過 單憑75命中估會miss

咁一係草蛇+夢夢+野味？
不過草蛇好似會死得快

唔會Miss啦,潛能用異常狀態UP咪得囉,試多次真係就咁天鵝噴鬼都過到,唔好咁快放眠就得

得 煤炭龜+夢夢可以打到第二條血根性

咁狐一定穩啲
耿鬼miss咪re多幾次
亦都可以唔好執著3隻過

你有配潛就唔同講法啦
我火孤冇潛都miss左幾次我先咁諗

我miss我都6隻過左
如果耿鬼都穩既咁都ok既
最擔心抽角太勁

佢唔算過份啦,過份啲對面唔止Cobalion 連另外兩隻都一齊上 3隻都要眠

出到咁啲鬼佬一定del game

真咩 我打極都係第一條血

無red同sarena都過咗

夢夢高速星星debuff
煤炭龜鬼火火花
天鵝加速補藥

我諗住擺天鵝落噴 所以用依貝做坦 但係都係好快死 拍技係咪應該煤炭龜開？

係 一下一萬

煤炭使唔使開盤點落拍技威力度？

我大師兄+天鵝+耿鬼打到第3條血剩27%之後用天氣燒傷嗰啲埋尾
試吓上晒buff之後先開始催眠
瞓着之後淨係俾打手郁
其他兩隻唔好用垃圾技洗大招 因為會令佢快醒咗

我拍3 最緊要點鬼火命中率同兩個灼傷+damage

巴打可唔可以分享下用咩隊過？

我得拍一

原來係唔可以用1氣技洗拍 受教了

我都係 唔miss活動真係好重要

犀鳩利 眠完第一次之後改變氣氛就唔再食眠

打HARD已經用左15隻過
屌隻野冇啦啦灼傷無效

幫恥爽鬼同天鵝刷完lucky skills 之後一隊過 屌神獸mode真係好q煩 頭先有一次試過佢第一次上眠竟然未到氣氛改變就醒cls

打完，基本上同上次一樣，但要有老噴

Rd1 - 單一隻叉字放毒
Rd2 - 夢夢/沙堡/奉神犬
rd3 - 老噴/耿鬼/風露

講多少少係超無腦S/L做法始終無大家研究得咁詳細，

第一組：叉字放完毒都唔使點講

第二組：(我隻夢夢係得滿lv三星咩都無)
Rd1 一開始沙堡就放萎縮，
然後奉神同夢夢就加速，
Rd2沙堡萎縮成功就開一次加防技(佢出完加防就要即刻按下輪萎縮技，如果唔係會比對面出招先，正常啱啱好快過佢，
跟住夢夢就開星星到尾，奉神按多次加速，buff埋就可以唔理佢，剩係用佢開拍組招，
之後就係夢夢+沙堡每rd都係萎縮+星星
正常保到沙堡好耐，咁玩已經比夢夢derf左對面超多野，三隻死哂應該扣到對面第一條血既一半

第三組：
老噴打哂兩條半血
耿鬼一開始就可以催睏，
飛鵝加速補下血用哂之後唔使理佢

無老噴無火狐咁樣6隻過
第1組
煤碳龜點晒火花 1個燒傷增傷5 1個急所增傷5
土台龜拍1無咩好點 因為本身帶急所無效可以洗吓potential學咗抗岩 因為第1條血要食stone edge 本身降攻都有用
火雞純粹buff
要注意嘅係第一條血要控血盡量喺對面剩接近一半血嗰陣放煤炭龜大招
之後因為佢會回血所以淨係用煤炭龜出招唔好俾另外2隻出招嘥時間
到第2條血都係控血到接近一半先放大招
因為燒傷抗性加2次就變無效 所以最多都係打2條血

第2組
大師兄點咗大字燒命中同兩招buff回復
天鵝因為弱岩所以擺後面好啲 主要都係加速
耿鬼 s/l 催眠
催眠之後主要淨係俾大師兄郁 其他2隻企定定

其實點睇敵人幾時醒

仲有兩round醒係閃
仲有一round醒會狂閃

我覺得鬼火命中唔係咁重要 本身都唔低命中 而且只要中咗就唔使再放 唔得咪s/l
增傷就急所傷害好過燒傷傷害 因為咁多種增傷淨係得急所增傷係對大招有用
其他氣條量增傷/拔群增傷/危急增傷嗰堆都係淨係對普通招有效

20/20完噴同烈咬
第三隻餵夢定巨金 定其他好

我覺得冇愛可以等
Btw我 18/20巨金 等到可以等食評
同埋巴打可唔可以分享下烈咬20/20抵唔抵？

有愛緊係抵

可以餵sup同tech可以同時上場
我餵咗富迪同火狐

餵比火狐有得諗

冇巴打咁多5星券

勁到我覺得好快封殺唔驚升完封撚咗先好升

多券究竟係好彩定唔好彩
呢個問題好難答
我就寧願少啲

抽極都唔中5星咪少券

成日歪中日狗
電鬼富迪仲係拍1

抽抽埋埋開ser嗰幾隻都俾咗我100張券
後面仲有幾隻都係得1/5

新手留名
係咪盡玩哂主線先慢慢抽？
未熟成個game既運作

Master邊種先算異常

打到最後9%血 打唔贏 隻隻入場都被秒 睡眠又無效 屌

狀態異常: 毒 猛毒 麻痺 燒傷 睡眠 冰結
狀態變化: 混亂 畏縮 束縛

其實1%真係咁難跌咩
最近成日掛大半日先得1粒蛋
1/2星蛋有冇機會中閃牛?

我20左狼人 蜥蜴王 老噴 大比鳥
下隻到serena

無盤果d唔會諗住
無咩上場幾會

狼人大比鳥早期就俾左

無老噴無晶 點打

隻野係咪認真就會對上一個狀態有抗性

係
每次回復異常都會加2級抗性
每次剩半血都會回復

側係要分開落啦

應該畀邊隻好
btw終於中閃光牛

異常無效+非異常減傷8呢個組合好癲

多謝咁多位巴打嘅攻略
今次輕鬆過左
r1 野味
r2 火龜 夢 沙堡
打到夢夢死左先知原來招鬼火一直都未中要補返
最後打淨佢第一條命1/3血
r3 狐 噴 天鵝
buff晒＋束縛埋先眠 然後淨係出噴blast burn每吓一萬幾 天鵝殘血就自補 隻野啱啱去到減眠6就死左

最後都係屈服左要用牙噴過

r1 野味+毒蛛+伊貝/夢夢
野味上劇毒、毒蛛spam毒液陷阱、伊貝坦+開拍，應該磨到半條血+上到6層攻debuff
r2 牙噴+火龜+火狐/耿鬼/大食花
牙噴自buff，火龜自buff物防先再spam火花洗拍，3號位開眠，醒左轉鬼火，再解就轉眠，如此類推
牙噴mega完用熱風夠打到第3條血一半甚至打曬
r3 小火馬+霸王花+火豬/烈焰猴
呢個時候應該得返一條血以下
霸王花坦+上麻，火馬開晴+束縛，火系輸出位就瘋狂洗技開大收頭（建議火豬因爲有傷藥控血同埋火力高啲）
霸王花一定要點晴天出技回血2

惗唔到唔用噴可以點過，反而火狐唔係必須

無噴咪火狐
都有人雙沙姐妹+霸王花3隻過

拍一火狐代替唔到輸出
邊個係雙沙姐妹

莎莉娜火狐+亞莎煤炭龜?

點過

#379 噴同狐都無

冇土台龜，煤炭龜得拍1
見啲人用煤炭龜火花打千幾傷好爽咁

上面有巴打拍3
喺今日之前從未諗過要幫佢升盤

佢第一輪出盤嗰陣見人用嚟打裝備已經好勁

沙暴姐妹花

F2P part 3 煤炭龜 天鵝 大食花

係咪冇派過3星Support升技糖..好驚Miss咗

冇派過任何support糖

放心了,打活動Life過頭驚miss

初期成日屌啲tech無撚用 打ex關隻隻有抗性
依家啲垃圾tech翻生了

故事送既tech

大岩蛇

longtimenosee

原來毒培有3星tech糖
火龜拍2有望了

歡迎巴打
建議玩完頭一/二章就去抽巨金限定pool
有10%中5星
首抽中以下呢d都開得波
巨金 具甲 木守宮 狼人(夜) 富迪 洛托姆
新入坑可以入呢個網睇睇成隻驚既運作

或者問下巴打們 佢地都好樂意解答你

巨金打手表示為左令巨金獨立啲 唔使固定拍檔
我建議巴打們可以轉兩點鐵頭落加子彈拳加要害到
咁應該可以再持久啲
同之前有跟我既巴打道歉先

有冇人同我一樣好憎睇人1倍速玩
睇到燥

youtube自己較2倍速睇

成功冇老噴12隻過到 但勁勉強sl左幾十次

拍1

上面有巴打用大ching+天鵝+恥爽打到第三行血嘅27%

same 日抽中好嘢對我嚟講係都市傳說

我冇升大ching而且得拍1
見大家用煤炭龜用到出神入化好神奇

我隻拍1大吾好似係日抽出今日仲拍4埋黑魯加

可摸耳借啲歐氣嚟用下

我都係得拍1太遲入坑miss好多屬性活動

歐條毛咩十抽次撚次都係出小鋸鱷電馬呢啲垃圾毒瘤
大吾我由上次出抽到而家差唔多一個保底既石先拍一
最新個幾隻5星都抽唔到

大ching可以用火培粒4星strike糖升拍2 但係我冇晶升佢想升左煤炭龜先

4星strike我諗緊升大ching定刺龍王4星tech我又係唔知升霸王花定雨翅鵝

小光同serena

大師兄太多代替品兩隻揀一定優先升刺龍王，我餵左兩粒比佢，始終龍系得佢同啟暴龍兩隻特攻手而我冇限定運我仲刷埋特攻不下降比佢
霸王花3星黎4星tech得雨翅蛾同叉字蝠比你揀，我就一定升雨翅蛾上拍3好幫手
其實4星tech仲有惡貓不過未開盤唔討論住

電蜥大鋼蛇巨牙鯊小光艾路我都抽唔到

我中電蜥你中火狐 大家都係非洲人

係喎 原來霸王花係3星 柒咗添
如果雨翅鵝有招技係好似沙堡咁短暫吸引火力就易用好多 始終佢做主坦唔夠大

1R 雷霆蛋 布魯王 光電傘蜥 降雙攻速度命中
2R 天鵝 老噴 煤炭龜打到第3條血 屌拿星隻野成日CT要狂SL
3R 富迪 鳳王 超能貓 收尾刀

分享下我個version 不過我3R係打唔死 避唔到D攻擊 拎左隻火豬落去衝左兩下先完到

其實呢種玩法幾好 可以令到一部分寵有返價值正

火狐老噴天鵝真係癲到痴線 打到尾

耿鬼+老噴+天鵝 無腦過

道咩歉 大家都係分享下

我都係因為神獸戰試左啲本身廢角
呀杏毒液陷阱降雙攻好爽岩曬做自殺突攻隊
同埋你r1應該唔洗用雷霆彈？我記得今次隻神獸冇特攻技

同上次炎帝一樣卡左係hard
根本打唔到
老噴扣得一行半血就死左
無心機再打佢

唔洗打落去都知用晒30隻都過唔到
放棄

有老噴已經易好多喇巴打
參考下上面啲巴打攻略？

6隻過咗
頭3隻天鵝夢夢黑魯加疊debuff
之後富迪x噴耿鬼清兩條半命
完全唔使抽火尾狐

其實點解咁多巴打推刺龍王
利申烈空坐刷咗潛能

有得玩天氣隊？
利申 刺龍 烈空坐 兩隻都冇刷潛能

終於中閃牛牛

巴打可以留意番boss hint
隻羊要係異常狀態打佢先扣得多(e.g. burn/sleep/poison)
同埋佢每次從異狀態recover都會加resistance
有老噴已經輕鬆好多
有時就唔洗逼自己3隻完成
有巴打冇老噴照樣搞掂 可以參考佢地既玩法
主要都係debuff 令佢異常狀態 再用火屬攻手打佢 盡量係佢完全免疫前完成佢 support 同tech都重要 一味只靠老噴輸出係捱唔到後期 再嘗試下啦

有毒瘤阿響 但冇Red

有高速星一招係特攻

就係唔出盤俾你

R1: 隨一隻坦 龜 火猴 磨8成血
R1,2,3 霸王花 噴 天鵝
全部要齊盤

咪因爲冇其他龍系特攻啟暴龍又未出盤
你有練烈空座應該可以唔洗練刺龍王既

明明都係御三家
噴火都算係好技就係差個盤

幾時先出返每日刷吉利蛋活動
隻驚夾埋出過幾次吉利蛋活動

So far得1次
希望一週年re-run

我仲以為好多次
個陣一玩返就有依個活動
又幾好彩

比晒D強博士，換4星券

睇真啲

有無中bug
4星卷換完無加過

白色既張券

拎錯白卡

比你升蛋寵

留黎準備升螳螂

蟲蛋活動睇datamine話會派蛋素材，所以唔洗留
Btw原來蟲蛋活動唔止螳螂同剪刀甲蟲，仲有大針蜂同魔魯風

螳螂同甲蟲先有閃

希望真係用得過

我覺得自己deadline前都唔會中閃牛

睇怕要再等下

物理attacker, 自帶加物攻無加特攻
3格技係特攻招

點解會係蟲鳴

冇新野？

7月9號先有

玩住cafe先

日抽有兩隻5星
.
.
.
大比鳥5星券
火球鼠拍4

2隻火豬=2張券
想要火球鼠⋯⋯
琴日講完唔想要咁多券，又燈咗自己

日抽火狐

日抽巨金 追多5下直接拍3

比卡超天鵝夢夢
應該邊隻升上五星先？

睇下你自己多唔多天鵝主坦

天鵝夢夢先
比卡超唔太需要 有多先升

幾時先會有天鵝糖

暫時得30張4星卡

夢夢先好啲

話時話你地老噴拍3個盤會揀bb定熱風盤？

有配音咁正

有粵配就更正

咪又係兒夜姨野阿嗯
希望雪拉比劇情有趣啲，放吓風之後幾時入隊

睇返上面
有晒內容WO

營運應該唔會咁好人送閃光雪拉比啦

1定唔會啦咁

非官方圖

補底上Serena 3/5好，定係拎隻Sabrina返嚟好？

留一留先
好似話有自選

你意思係留石？

留一留個補底都得
除非補底完都追日抽
如果唔係自選Sabrina再諗

都係幾句萬能key撈亂配落去
劇情其實應該都係咁上下:
與火箭兵團相遇
vs break隊1
vs break隊2
vs break隊3
vs break隊4
⋯⋯

吓幾句夠啦 唔通真係全部講晒咩

大把game求其一個角色劇情都多字過master一個story event，而係全語音
當然呢一點我都唔要求master做到，只係笑吓
都預咗火箭兵團例牌自我介紹都係哼幾聲算

話說我睇absolutely話
之前個13mb都仲未包武藏語音
如果解包班友無睇漏的話
聽日出活動前點都會有個update
雪拉比都仲係可以ff吓嘅

超級公廁break團
乜柒活動都係打佢哋

聽frd講好似cygames隻公主連結出埋動畫

無
一定無

有咪爽

係，水準仲幾好
一隻app驚搵得多少少，都足夠泵水出動畫出劇場版

故事文本都解哂包
真係預無會好啲

有條尾睇下

唔係冇英文咋咩

咁即係成個英文版得武藏講日文？

應該都係嗯嗯哦哦

Datamine講話得日文VA

Playable character應該點都有啲對白掛
除非出到好似red咁

之前datamine講個Parker幾時有好想知乜水

Parker係無法取得 唔知幾時出

之前又話係免費劇情角

5星卷餵爆左老噴之後餵俾邊個好

我等緊之後all in水箭/奇異 (FF)

覺得有排都唔出

一周年如果都唔出 就真係冇說話好講

可能一周年出忍蛙再吸金

清大修無蛋跌的日子 - 第三日

請問牧場d 寵成為 拍檔後，有冇得取消，番去牧場

搵過第二隻一樣 就可以互轉

忍蛙唔會咁快出

其實我只係想 賣左佢比博士
番唔到去，咁算啦 放過佢

一週年應該有是但一隻

可以番呀 2邊可以互調

我未有第二隻， 唔緊要啦 遲d 先

咁慢慢黎

lm

睇睇陣間嗰新自選pool係點

3000就不了

3000石換隻富迪

已拍21000就考慮下升拍3

我估係去到富迪為止所有寵，3000自選
富迪封面因為新啲
咁我就可以第三次換伊貝上3/5

巴打估中咗

兩隻都冇揀邊隻好

一定係富迪

5*自選仲有甲具揀

有咩新料

拍3富迪

嗰10抽拍2咗細胞
富迪係咪拍一都有盤玩

出場白

拍1都有回血同牆refresh 抵

富迪拍一點樣點

除左精神強念相關之外 全部點哂

火箭兵團連活動任都冇

3/5伊貝都係換返嚟

學咩潛能好？

我學左要害無效 我玩全support

拍5抽番黎

仲要活動同武藏個拍組劇情一鳩樣

屌 心郁呀
一隻富迪同電洛都冇

兩隻分別有咩技

我仲以為bug左

火箭隊話晒副主角 竟然game 到做地底泥

有其他隊玩？

多數人玩全support或者半support半打手 點幻象光線mgr

個活動係咪無咩好野攞
驚自己miss左

應該真係bug?

冇
送隻阿柏怪俾你仲唔感恩

個劇情短到

已經有拍3富迪同閃避之鬼
但無具甲武者
應唔應該課金換隻拍1

好似要隻電洛好d

158蚊買野番黎玩

有200粒石左右，抽都抽唔到野

所以係拍組劇情再黎多次

Dena當玩家乞丐

係Reddit 講話不如出3000石 10+1抽
D人話咁樣DeNA賺唔到錢 不了

咁鍾意比錢佢賺
每日課618呀笨白皮豬

呢個濕鳩特别活動開69日
是咪之後仲會追加內容㗎

希望有

因為會送怪

拍組劇情連行路都一樣 仲要記住玩家攞過獎勵
如果唔係bug dena肺炎期間都幾撚hea c&p都做得出

雖然劇情好短但有完整開場白就原諒啦

M到

有life

仲以為有幻獸送

呢個一早預左唔會有

應該之後有掛（我估）
希望可以好似夢夢咁有得送

對呢隻game0期望

話說coco幾時上映？
嗰event last咁耐冇理由剩係送阿柏怪掛？

原定5月 之後好似改左8月

原來聽日上映

香港呢

N/A

原定聽日上映

因為支那肺炎延期到最早今個冬天上映

我收工打左5分鐘
係咪完啦

係
等佢故事更新

側係仲有可能拎雪拉比

真係仲會有新內容咩
原來個Parker就係今次個巴西仔

我估應該一個月更新一次

比埋小次郎我

8月送小次郎
9月送色違雪拉比
希望係咁

想要大食花多過毒氣雙子
但撞晒
一係好壞星都唔錯

有咩理由武藏係阿伯怪但小次郎唔係毒氣雙子
不過算啦有冇小次郎都成問題

潛能捲軸比噴火龍係火狐好

追求快速通關就噴火龍先啦
要害威力上升2/威力隨計量槽提升3

忽發奇想
如果大家有齊咁多寵
會組邊3隊
想分下晶

老噴 火狐 視乎情況上物坦或者特防坦 已經夠做

火狐勁到大家要all in?

太勁
打莊園夾晴天熱風係到掃

1.晴天隊 等大菊花同火馬開盤就完美
2.沙暴 暫時都成型了
3. 黑狗+雨翅蛾+莎莉娜，等緊蛾拍3
4. 呀馴+朝北鼻/天鵝+菊老大 減速爆炸隊，等抽中電蜥就可以換走個呀叔
5. 永動機隊 冰夢伊 老生常談

黑狗隊其實使唔使一開始就上buff 定蛾上哂束縛先？定其實火狐開troublemaker 然後用另一隻坦定蛾？

黑狗係咪應該係雨翅蛾幫手降特攻
老婆就專心訓同上綁
做到黑狗MEGA
都暖到咁上下
推得隊了
但雨翅蛾拍1

我係狗蛾上左一層buff先，跟住吼>綁>眠>吼>蟲抗>吼
應該未到-6層就mega到 跟住可以選擇邊暗波邊蟲抗或者疊到-6先開始暗波

呢個打法有火狐真係錦上添花 蛾同狗個生存率會高好多

雨翅蛾拍2有綁傷2，莎莉娜拍3先有綁傷3
所以一般而言都係雨翅蛾開埋綁當然你拍3我就冇野好講

最撚正係狗mega完可以比火狐開拍 瞓覺個陣痛過食黑狗拍技好多

那有3
你...

我冇火狐呀hi

未有火狐之前我用超能貓上麻+混亂
貪佢有全體增速同自奶，對面混亂時拍技好似都大力過m黑狗拍

我火狐拍1輸出唔到
等緊毒培粒4星tech糖餵蛾

拍1就咁勁？定係要拍3？
諗緊而家抽唔抽定等之後歪中

有多餘石就搏下啦 拍一已經開啟新世界大門

拍1夠用
拎黎訓咋

我第一日fing咗30抽+日抽足咁多日都唔中

冇緣

多石咪抽一隻
少石就儲到一週年等歪

一周年係8月定9月

8月底開始 橫跨8-9月

準備8萬石先啦

好耐點忍手咁耐

日抽完全假希望嚟 我火狐個pool日抽連4星都未中過

我日抽歪左好多毒瘤5星

幾時有下半個月datamine

Legendary Event 去咗邊

其實係咪冇惗住再出

如果可以有多啲儲衫要素就好

我覺得個活動明顯會有後續
到最後應該都係主角收雪拉比
個角色劇情真係偷工減料嘅極致

最好比埋小次郎

半週年送第1隻全100族
1週年送第2隻全100族
好似幾合理

有得換火箭兵團衫就好

5星0/20數值
特攻高過美納斯同美麗可能玩得起石盤

如果石盤可以再加強劇毒傷害就好

4星平時都1.x%中, 依家pickup先得2%, 營運係咪撞親個腦

日抽中飯匙蛇

日抽8下

冇呀 加上拍2個盤麻麻 重要被動鎖哂拍3
拍2個盤冇乜特別

想要parker多過武藏

不屌了

....

劇毒本身已經好撚痛再加強就太op
拍2真係冇乜好點都係餵蛾抵啲

清大修無蛋跌的日子 - 第四定五日

我會升武藏去到5星

d蛋好似難跌過一開始果陣

清認真？

我地火箭兵團不嬲都係來去如風
白洞，白色既恐怖等緊我地

真 之前一日有四粒 而加一日先⼀粒

刷單人故事算啦

想刷金蛋孵閃牛

我相反
出蛋system嘅頭兩日清晒所有關都冇跌過蛋, 之後就穩定供應

岩岩孵到第二隻金牛了

普通牛靚啲

全部無盤又未到拍5都咁勁

點解隻天然鳥咁坦得

真係磨隊

天然鳥未改版前叫戰神鳥。

日抽出小薊同火豬 計埋前幾日個隻 拍5左火豬

火狐pool中具甲上拍3.... 唔知開心定唔開心好

想問下你地富迪拍三點樣點

主坦

MEGA SUP

各有各好玩

如果想用係老噴隊到 坦用電鬼 應該點好 MEGA又同老噴搶 坦又有鬼閃避之鬼

主坦配點
用其他潛能就得

記得去投票

推

如果training event跟返之前順序, 咁8月應該就輪到冰系/龍系之中其中一個
一係冰鬼護出盤, 一係肥大復刻

WHY NOT

全supp咪得

My晶is ready

有無個盤睇下

其實同主坦一樣 係sup黎嫁啦
都係2個refresh同光牆refresh加回氣
可以坦埋咁解

同埋開牆加速

投票期間用路卡打死埋隻熊
想問捱射巴係咪到 可唔可以講下拍2巨金個盤邊格必點暫時只點左左上開拍回血+大技依攻擊升幅提升

聽日抽到拍3咪得

比小光同希特隆我好過
btw今日日抽拍5左黑狗

我又係喎，8次日抽中大菊花同黑狗。

終於歐返次
大修6粒蛋

叉字蝠個盤好雞肋

比較突出既都鎖左拍3

比我會咁點